[突發]City U仔串人英文差 但係串中個個讀劍橋

是咁的
我家姐男朋友係個劍橋仔
有一日佢岩岩識左一個讀City既柒頭

家姐男朋友
city U柒頭

：你D英文OK架可？
：r~ 麻麻地啦
：咁呀 我都可以就返你講中文既 我讀City U囉
：哦～幾好呀
心諗：(我都係讀CU呀 不過係Cambridge University姐 BTW City U係？)

有見識既人真唔會周街show off自己架囉

(心諗 佢低等到 比劍橋仔串既資格都冇 劍橋仔串佢都廢事 )

關我撚事

你暗戀你家姐男朋友？

你就係你家姐男朋友

無端端點解會問人英文好冇

0分重作

我都想知

你家姐男朋友啲野有乜好拎出黎講
又唔係你男朋友
又唔係影響到你

你當連登係咩? 唔好乜撚嘢都po上黎

[突發]細路睇唔過眼cityu串我男朋友劍橋生英文差 但佢自己讀唔成書